係咪一齊耐左感情就會一定淡

點樣先可以keep住俾對方覺得有新鮮感

你男定女呀

上天賜予你同伴侶每人一條J都唔珍惜對方

女

真絲

係你覺得佢追求新鮮感吖
定你覺得
佢有暗示？

係你覺得佢追求新鮮感吖
定佢覺得你要有
佢有暗示？

冇 好似有少少淡左姐 我自己覺得

七八個月咁快覺得淡
難搞喎
你有冇問自己究竟係佢做少咗嘢吖
定你自己做少咗嘢所以咁

不過都唔太可能七八個月已經講個淡字
太誇張

七八個月炸⋯⋯痴線熱戀期黎喎

少少唔係話真係好淡 不過我只係驚繼續落去會真係變到勁淡 都係因為我地住得近日日見 開始想有返啲空間咁

太誇喇
我初頭以為已經三四年
七八個月真係放過個男仔算

所以我好想知到底有咩方法可以保持新鮮感 定係激情過後就會係細水流長 但細水流長得黎點樣先可以唔會淡 我第一次拍拖所以唔知

係啊 我就話三年開始淡 七八月⋯⋯正正常常都係熱戀期啦 sweet到爆嗰啲喎

七八個月咁快淡

因為開始想有返啲空間

咪日日都要講我愛你 日日FaceTime感情唔會唔淡 不過如果好短時間淡左就係好怪

但佢想有返自己空間唔係太想同我傾電話 不過都係會同我傾 但我唔想勉強佢 但我地日日見返到屋企再打電話會唔會太癲？

其實呢d話題我通常屌9d女仔多
不過你講得出住得近日日見
咁我又覺得呢樣可能係個核心問題
嗱，不過呢，真心嘅
第日你地同居或結婚，見嘅密度一定仲高
你如果而家有咁感覺
我覺得最少要將大家嘅依賴感減返少少
可能係佢亦可能係你
如果係佢，你要比佢知

三四個月已經過咗熱戀期

依家佢養左隻貓仔 我都算係佢老母 都好難唔日日見我對佢依賴感太大啦 應該要減返啲 俾返啲空間咯

係呀屌 曖昧個陣同初初一齊個陣係最sweet 好想永遠停留係呢個moment

依家點

平時邊個chur邊個多
例如要見，要傾電話果d

我

你會唔會一係咁
見面多嘅時候，wts算
見面少時先電話
因為我啱啱先見到你上面話佢想要多d空間

個個都係咁。冇計。分分合合。大家戀醜左，肥左，就離唔開大家

Keep住好平淡冇話特別sweet 利申而家五個月

特別節日咪整D驚喜
得閑睇下戯
唔好綁得對方太緊

三年

痴線

係咪我太old school
見到上面d reply
我真係未見過淡係用月份做單位

好想男朋友會主動鹹濕下我
以前都會

其實點樣先叫淡?
唔想陪你傾電話 見面成日篤電話 唔會再同你講做緊咩？

平淡是福

無心維繫

如果每次拍拖都要keep住新鮮感
冇左新鮮感就淡 咁咪冇個會長久？

一齊咗三年 除咗岀緊街 放學坐車/放lunch就會傾電話 返到屋企就FaceTime
放假可以facetime傾足一日
其實最重要睇吓心態

之前見朋友 日日食飯都同男朋友傾電話
嗰陣都唔明佢地有乜咁多計傾
但依家當你遇到一個夾嘅人 就明點解可以日日傾都唔厭

三年黎都係咁?好犀利

最重要係搵到夾嘅人 一個大家都舒服嘅相處方式
我朋友五年都係咁 上年結埋婚

唔一定 睇對象